shape定speed好

想問下各位覺得讀shape定speed好
依家係hkcc讀緊hostility
想快啲讀完出黎番工，但又想有個degree
Shape讀一年top up就可以畢業，但驚出黎認受性唔高
Speed要讀两年，求各位解答下

两

hostility 咩科嚟

Hospitality 打錯左🙈

連自己讀嘅subject都串錯，算吧啦你。